1. create branch: 
git checkout -b pasta
list branches: git branch

git branch
  master
* pasta


2. changes, add commit


Stav@Stavs-MBP:~/github-repos/ITC_practice$ git add hello_world.txt

Fri Oct 20 15:55:02 (pasta)
Stav@Stavs-MBP:~/github-repos/ITC_practice$ git commit -m "pasta changes"
[pasta 42a9de2] pasta changes
 1 file changed, 4 insertions(+), 2 deletions(-)


git checkout master: changes do not exist

Push: git push origin pasta

git push origin pasta
Counting objects: 3, done.
Delta compression using up to 4 threads.
Compressing objects: 100% (2/2), done.
Writing objects: 100% (3/3), 299 bytes | 149.00 KiB/s, done.
Total 3 (delta 1), reused 0 (delta 0)
remote:
remote: Create pull request for pasta:
remote:   https://bitbucket.org/stavgrossfeld/itc/pull-requests/new?source=pasta&t=1
remote:
To https://bitbucket.org/stavgrossfeld/itc.git
 * [new branch]      pasta -> pasta


3. cd../itai

git pull origin master
git branch
*master
pizza

git checkout pizza 
git diff pizza master

git diff pizza master
diff --git a/hello_world.txt b/hello_world.txt
index bcc10f8..ee17344 100644
--- a/hello_world.txt
+++ b/hello_world.txt
@@ -1,12 +1,10 @@
 Lorem ipsum dolor sit amet,
 consectetuer adipiscing elit.
 Aeyoyoyoyoyonean commodo ligula eget dolor.
-Aeyoyoyoyoyonean massa.
+Aeyoyoyoyoyonean massa.
 Cum sociis natoque et dis parturient montes,
 nascetur ridiculus mus.
 Donec quam felis, ultricies nec, pellentesque eu, pretium quis, sem.
 Nulla consequat massa quis enim.
 Donec pede justo, fringilla vel, aliquet nec, vulputate eget, arcu.
-myword
-
-pizza pizza
+myword
\ No newline at end of file
